[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2145)

1

fast

Fast

快到

樓主po霸

ajax 10c 半場gel得

車路士角大

mon住1001

德乙試下奧厄角大同海登咸追和ok?, 唔想輸哂

仆街 奧厄串左恩公大 恩公入波未

雷根gg

8.5b

奧厄頂實角細

Ya

2:0

由中午針到而家

。

又幾快

Ajax 2-0

賽前買4.5b？

荷甲求下你一齊半大

一出世針到依家

阿狗我屌

里爾

德乙角球466

求其開一場得唔得， 唔好全部中位數

尼姆

車刷角未

476

屌你老母阿狗剩係識猜唔撚識射

買左8.5s

事前飛

阿咁就半大

1-1

兩場阿都應該半大了

阿goal

我廠根本派錢

阿cupp!!!!

阿狗冇角追和 真係唔識賭

買左阿妓 2 g

1:1派咩錢

睇你個傻西頂得幾耐

今日啲角咩樹

就黎輸返哂今日馬仔個d

陪cup佢老母

阿狗虛火啫
夏卡打中堅就係失波保證

似1:1到尾

恩公大波我屌

輸一粒比你地買返cup

人格分裂？

廢撚角大重心

阿正氣

我屌

奧厄8c, 好波

輸到傻

奥8

追和都咁多人gel 買左幾多修仔

你岩岩先話修個盤開硬

恩公屌到你入

關我撚事咩你買左8.5細

Block 9你條傻鳩

1-2

話撚左阿先落後先穩 唔落後你仲驚

要求唔多， 奧厄俾多兩c, 海登咸追和就ok

同咗路，仲買唔買好，屌

買左细玩完

阿半客 上

海登咸goalllllll

報假?

3:0

阿JAX +4 投降啦投降啦

又fake. 屌你老母你玩埋佢

阿積士 3-0 迪加史卓普

海登咸又炸

Chelsea 2-0

炸第2粒
JUMP

唉 唔刷角 收哂皮 唔賭了

白禮頓 0-2 車路士

2130 咁多半大， 走哂寶

屌你老母炸兩次撚賭仔？

車仔唔好入波多個角

海登咸做乜9，炸兩次

車正氣到

車咁正氣

今日d 2x1全部斷一關

撚我姐， sorry 囉

阿要cup

撚埋我呀屌

阿積士個場有即場就正

又goalll, 又想撚

Goal!!!

海登goal

海登咸 1-1

海登又入

白仔做乜 ...

Real goal

有角已經正啦， 唔好講即場

半大咁正路
。。

屌佢老母撚到

Support

車狗屈撚到

車串啊
啊仙奴快cup

法甲 last 1.87 1.83

海登終於無炸 ？

奧厄俾2c plz

今次真定假

海登真goal?

阿狗入佢呀

阿cup啦

唔講以為阿贏緊盤

真1-1

安曼試下nba

今日真係角細日， 英超都冇角

real

海登可唔可以入多球 開個大波黎

海登頂撚住

海登

安曼齊心d 9點半差你未開半大

快大 2.1

雷根追和未？

mola mola

升班馬有無謝雲奴

海登上

奧厄比多2c

角細日我2200 買哂角大都幾on9

恩高反底未

些狗大波未

超人迪加有無咁廢
阿積士練波咁

阿狗點輸,買修咸頓既二揀一都買錯,柒撚到

Dodo真。德乙asw

屌你依家又正手， 岩岩又反手

車阿盤

修仔上

Ajax 12c

恩公個場比多球plz

阿狗!!!!!!!!!!!!!!!!

阿記出力

迪加投降啦

角大

以為入左

阿呢球

ajax 讓4 球半唔出奇呀
你話阿仙奴就有古怪姐

屌條4穿1斷些

奧厄唔刷角抵輸

廢撚讓人比人禁屌

雷根和未

奧厄我屌你老母

有冇巴打有高清阿link

算吧 放棄左

雷根快和

鄰想知ky齊心係咪買左角大

今朝有人笑佢深盤買＋4
荷甲識踢波嘅無幾多隊 咁多年黎都係咁

廢撚有邊場唔係比人禁屌 垃圾黎

我廠出力未？

奧厄做咩撚野

雷根dllm

仆你個街安曼

1場1:1
1場2:2

9:30 全部開半大

奧2c比我

阿記半場cup左先

求CUP

奧厄2分鍾比人追和

阿仙奴打榜尾都咁辛苦

買左幾多下盤

練緊花式， 未必入咁快

痴撚線 咁樣2:2

Ajax對家+4 五折出售

都未出啲勁人

阿積士呢D隨時下半場0入球 賺到盡
但無人夠膽買

車仔角大係咪收得皮

奧厄咁都冇角大， 俾人追和都唔刷on9

又唔見雷根做到

車2C

咁出得未

安曼大啦

反手

修仔點輸，買阿仙奴既二揀一都揀錯柒撚到

手足一齊輸

半場4c先

9c, 唔屌唔得

買左9.5B

想等英超半場果陣串起角大

阿狗贏到嗎？

我個9.5b

8.5

比你打左先

cup

買咗-1

贏不到

7.5B 追唔追好

阿記no goal穩到

恩公2.5b未啊DLLM

阿狗贏就贏硬,係睇下食半格定全格

2-1

修仔GOAL

阿狗好波呀屌你

師兄好波

阿狗可唔可以守好d, 買左4/4.5s

德乙三串一角大凍過閪水
開得出呢個POST抽一派200
唔洗LM

阿狗最多和

屌

gg 呀狗

要驗腦了

次次傳中都漏哂俾人頂， on_9

恩公比多球一生球迷

我屌你老母死阿狗

換走高斯尼啦屌

2：1

驗左,醫生話我無得救

阿狗打3中堅垃圾到

阿狗條後防真係得啖笑

修仔入得靚

海登cup佢

垃圾阿狗

食屎la雷根

3456

恩公大波針 ifc

點會買阿記 二揀一都.........

阿狗呢隊垃圾

阿記咩事

我修!!!!!

雷根入未dllm

阿狗打開逆境波,下半場反cup2:4唔係問題

第一次英超買阿狗就包頭

阿記 最多和

好黑了今日

奧厄俾多角先你老味

秋蛇今晚旺

買左修仔去馬會排住隊收錢先

我廠點搞呀

訓啦柒頭

阿狗反CUP未

9:30 3場半大唔撚串
走去串三場德乙角大
我明日再去驗腦先

開戰神模式

修仔打開順境波 下半場3:1冇問題

里爾rc

阿條後防

收到錢打假

擺明智障仲去驗， 咪哂錢啦屌

車半2 全10未

嚇嚇你地 睇波唔好訓著

恩公 我屌你老母 大波呢

唉今日燈撚到傻

阿狗反CUP 4.15倍仲唔上車

下半場換拿卡出黎戴帽

想問可以點補

奧厄屌到你10c

屌.我就係聽你講先去買3場德乙角大

屌 妓個半和咁就冇左

屌半場買左阿仙奴 1:1

奧厄比人杯ok?

補唔到 曼輸尻硬

得一場叫胡， 邊有得補

取消關注阿狗

落馬會排隊補

咁100% 係智障， 唔駛驗了

-1c

你曼聯果場要呢兩場完場先踢
冇得補㗎啦

今日d角都幾癲

恩公大波

度下一場

撕撚左佢啦

好彩買得細
耐無見以為你反底
點知都仲係燈

今晚獌唔輸盤就鞭鳩你地班仆街

唔買角大了， 今日d 波角細得好緊要

買撚左阿
All in 天台睇波

恩公

買下半場之王但唔睇下半場

依家啲波角細到

信我軌 9角以上

等我絕殺場奧厄角大俾你睇

轟落阿狗4.5大應該有
橫掂後防咁廢
換埋拿卡入黎對攻好過啦

我廠踢下半場另一隊 放心啦

睇下點

燈閪

RB

感覺阿狗不敗 熱血追和 贏就難d

依個真

修咸頓買佢主其他

撕爛部電話

補得兩分鐘， cls, 屌都廢事， 又逼害

奧厄開多角啦

10c

奧厄10c !!!!!!!!! goallllllll, who said me 燈

半格都收貨

又輸尻哂 真係要戒賭

補左個阿記和
上盤持有人真係嘔血

10c奥

屌 same

奧厄

阿狗和其他有100倍
4:4 要出現了

1000000000000000000000000000000

研究新方法睇角
12-16
第一場噴 10.5b❌
第二場 奧厄9.5✔️

今晚利？

奧厄角大同海登咸盤都是我重心來

可惜買左好多其他垃圾野

今晚角大全線驗腦

阿妓3:3 和其他 5.5B
TRY TRY
我約左經紀明日睇私家

又中

奧呃奇蹟角大

好多波個盤真係話到俾你聽個資訊

蘇咸頓十幾場未贏過

阿仙奴廿幾場未輸過

開個半一盤俾你

都話俾你聽下好大機會贏唔到

得咁少波踢

齊心聯 齊心和

雷！根！

全和
德假

派？

德乙齊心和波

雷根goal 22

雷根絕殺好波

雷根正氣到！

屌咗成場終於入

幫你叫左咁耐唔係唔派我呀

齊心聯今日玩和波

又搞笑？

徳乙全和on9

屌乜鬼 根本劇本

齊心聯全和

角細成日爆唔轉玩角大點搞呀

2場德乙主和，開半格下盤，你話唔係假波有冇人信？

合埋眼轟5皮落和其他
最後上樓機會

又唔見全部角大
DLLM
咁齊心一齊開和波

角大 想死

尋日德乙全主wor

好心佢早啲入啦

冇錯喎 同一日

買左車12.5b補返條10.5s

研究新方法睇角
12-16
第一場噴 10.5b❌
第二場 奧厄9.5✔️
第三場rb 9.5b

安波里盤又gel 得

德乙不嬲踢最後幾分鐘

費撚炸完對家入

德乙 1.87 x 1.87 gel

德乙全和全下盤
齊心到

過關 主客和
2X3 星期日 9 恩高斯達特 (主) 對 海登咸 (客)
和 @ 3.30
星期日 10 辛特侯遜 (主) 對 雷根斯堡 (客)
和 @ 3.25
2場主和, 爽撚到

Me

尋日全上盤

下半場之王阿仙如

ok，比你贏

屌廢倫天拿隔咁耐先炸 炸乜撚

搞乜撚啊阿仙奴
贏熱刺和獌輪修皮頓

阿狗全面落飛

幾時出！

Cup

阿記逼害人

廢撚

2230 買咩

咪出左law
好在中咋
唔係d弱智蕃茄又jer

試下兩場英超角大串埋先

多謝手下留情

費倫天拿又撚狗

買些路迪既手足....

咁把炮咪出場即場黎睇

阿半場cup啦

戴巴拿問我德乙買乜，我話1.87，佢以為係s果場，我再話2場la

咪燈

我買左1.87s
Thx mother

我成日輸, 渣GA, 呢到D大蛇仲勁

買阿記反cup會否不智

費倫炸果球都幾痴線，入完再取消，等左十世都唔播VAR，播出黎條片明明同對面後防平排都當越位

廢撚班友生存黎仲有咩用

有燈在此，凌晨出現

我街重心
阿德
廢撚

會

直頭弱智
K6差撚到

幾時出？

2200 又停哂角， 撚屌

馬國明又冇男主角

黑撚到陣

輪修皮頓

好似事前講左, 2場有盤買既德月波, 一係全上盤, 一係全下盤

阿記睇換咩人 正路既先買反cup

意假真係癲 贏都變輸

一陣cup

尼娒10min2c, 30min 2c
廢撚6min2c. 30min2c
角大黨真係生存唔到

本身輸緊已經唔正路

頂盡1:1

本身個陣已經唔正路

出拿卡對攻了
4.5大GOGOGO

Good

今日 由佢啦 免費出水輸左唔好怪人

有拿卡 反cup了

球皇又唔係特別勁
係祖記太有錢都費事打假

拿卡

買乜輸乜

仆街奧巴單刀唔入

俾角未， 好難受

輸得我心服口服

阿狗封乜尻

Rb4567

我都係

阿記呢場打假
幾球叉燒都唔入

又忍唔住有小小想玩走地角, 但成日輸錢, 有冇手足可以撳住我唔比我買?

廢撚輸波冇角n 尼娒輸波冇角， 角大俾狗買

車 -8c

修仔點輸,買阿狗既二揀一都買錯,柒撚到

買角細= win 錢

阿幾時正氣

收到風你比德月角大呃哂D錢

安波利作客費倫都有近6成控球

always

手足好似見親你都針

安曼大到一世球迷

未， 開到奧厄同海登咸盤未死得

2200 全部角細就真係死得

阿記作客對面3-5倍通常拜拜

仲未有角， 今日d 角球乜撚野事呀， 平時買角細就係咁連c 雅

修仔ng ok?

阿2:2

和波格

2:2

2-2

修仔點輸,買阿狗既二揀一都買錯,柒撚到

阿記2:2

阿

講完即刻入

阿狗goal

修仔盤點輸 2:2好明顯係最後比數

2:4 ok?

望下我個名

4.5 叫胡

岩

我廠快入多456

里爾2-0飛都唔洗補

里爾紅左入波

Ok

阿繼續不敗！

同路

阿仙奴快D入多兩粒啦屌你老母咩

2:2皆大歡喜
阿狗繼續J不敗我贏錢

屌， cls, 轉返做角細黨先

阿記3:3 和其他叫糊

修仔3:2準備

白仔cup 一人1000

咁樣燈法 明顯左啲喎巴打

Sure

5.5 b @2.17

感旦唔刷角抵輸啦

跟隊形呀嗎

G chi

安曼入未？

LM

準備3:2

2和b

3:2啦 8倍派錢

阿終於有c

手足買左幾多

和其他啦
50倍上樓

阿8.5s

mk仔勁撚到

買乜撚野車仔角

冇幾多 但沉日輸得多過你應該

廢撚又1:1撚手足

阿記贏盤做一季球迷

盤王中既盤王

Lm完場3:2

會唔會明顯左

rb 尻， 又可以買角細細波

quote錯

喊出黎 又買唔到

2:2 3:2修仔都係笑到最後

里爾，本身都想要，但串左2場德乙，再串好似有d博，呢家屌春，蝕死了

快cup

2:3 2:4 la

GUN

你講完都知冇可能

森多利亞入未？

最有信心既廢撚最少角

視后黃智雯落緊飛

車仔比角未

阿仙奴贏盤一世球迷

角細日， 大家全追角細ok

贏咗啦

修仔入多粒修阿皮

點贏

差唔多啦

修仔盤gel

柒頭唯都有獎拎
咁修仔都可以3:2

阿記學下車咁正氣好嘛

super啦 修仔收錢 阿妓繼續不敗

ajax 19s

車仔開到8.5b 派頭5 1個100

假球當道

Lm

姐係。。。。。

lm

派一萬都開唔到應該

我

點鮮我會買左垃圾車角大

2:3都ok

不了

修仔

上次22c

rb半大

阿記入多粒

格流個摩里路斯都無出

買咗波蛋2：4
有無同路

支持

Ching同路

我要兩粒

淨係今日都針哂

完場2比3食半格

阿記入多粒已經心滿意足 唔洗要食全格

Ky 英超點睇😂

落左去馬會排隊等收錢

車 -5c

Gel哂頭

買完車仔角細就俾角， 白禮仲要入波， 想死

車

希望中

車狗

白入波

阿記放慢左節奏

rb咁早入，9.5手足 請補飛

車果然係讓和

Mk條廢柴都入2粒

白仔好波

派我

白下盤重見希望！

車快刷角

Kai 蛇今晚仲有無水

角球細買咁大

車狗快手啦

撞正角細日fatfat

屌你唔反手啦
車廠快撚啲入啦屌你老母

淆哂底即刻拎2萬走，驚輸哂牙？

Cup呀阿記

車唔係又輸盤

希望中啦

Ajax-4贏了

阿記暫時黎講想和波super

何必要買車x阿

阿記角細穩

修仔穩如狗

阿仙奴即場客勝小注

白仔比多球

阿cup未

屌你今日練心練到就死
西維下半場先入
海倫芬先輸3粒2-3追唔番
達斯 海登咸 雷根全部最後先追和
宜家白禮同阿記又要屌波
好撚攰

等阿記換人

5比0

換藍 c未

車阿屌你老母

ajax 呢d 咪派錢波囉

車阿

車狗嬴2粒就收火
隨時輸9埋果半格z

轟
廠

車阿快入

我認窮，有錢就收

屌你老母，出奧燒同藍c未
收埋點撚樣贏阿

角細日

Cashed

屌你阿快入

輸緊了

祝全格

屌 巴打買d 波好撚似 好辛苦
海登 白仔 阿妓 雷根

阿記入啊啊啊

主其他

車仔阿快

6:0

今晚有條超重心，有人想g再講

英超冇柒頭2x1

阿記入波未啊

-5c 想死

換奧燒

屌你老母兩隊阿記差咁遠

唔刷 點入

我廠快入

成日架啦
ajax班霸

屌你老母，垃圾阿真係每次買親都要屌到完場

車阿食屎

奧燒！

終於換走燒鵝脾

車比角未你老母

奧燒 準備收皮了阿狗

大家都咁靚仔梗係冇柒頭啦

7分鐘3球

換奧燒入黎散步到完場？

格流2.5b 1.48 半大2.19???

奧燒換2& b

阿積士-4都開到有突

真係+7睇黎會
下次唔敢買對家了

即場冇柒頭仲要2x1真係好難買到
賠率已變

荷假今年真係好正氣

阿妓下一隊7頭

讓4球係有原因

如果阿記和波 買盤係咪輸

係

今日總算執番少少，要中哂所有角細呀

全格

阿狗刷角啦屌

作客都可以試下， 主場真係好撚惡， 唔好搞

冇時間啦車仔，出絕招啦

3球3c 屌你

荷甲三寶
Psv
Ajax
飛燕諾

又唔撚係派 貼完未啫

係咪po你想點？

2頁貼3,4 次

車阿真係食屎

說個笑話阿仙奴

其實好小錢，收翻埋好冇

80分鐘準備買阿ng

戎賭啦

買阿仙奴每次都要屌

知啦 叻啦
洗咪貼咁多次

好耐之前試過走地6x1
喺馬會電腦撳機
最後斷多仔絕殺

阿奴係唔會食屎架

安曼入到4粒派100 頭五抽一

快啲搵人當佢神咁拜等佢爽下先

密精圍她奶

唔係派又貼 dllm

又唔係派 PO出黎攞威?
祝你賺埋仆街死

7:0

新人唔識貼

有種拎d 錢推上50 萬再貼出黎

真係好尻

Ajax主其他不是夢

我廠可否然波

車阿入多粒

派啦

求派.

車刷C未...

係度貼樓契都冇用

阿積士洗唔洗去到咁盡

阿仙奴快啲整多粒

白仔 阿奴 比多球

聖人打精神戰

阿仙奴全攻型

算啦，應該窮撚贏小小以為贏到全世界

阿仙奴ON99

十萬係香港做到乜

車唔撚係輸盤掛

荷甲三巨頭

炸

阿狗冇c

攻條撚
波仔都唔識踢

仲有機會

個財仔都貼940 萬啦 唔通佢真係有咩

好彩

阿記入未

仆街又係女旁證 佢睇越位好撚準

冇腸直播 而家班阿狗做緊乜

詐糊

阿積士下埸會唔會讓6球

me

做緊啲你唔會做既野

原來阿果場女旁證

對家入!

gchi

屌車阿

讓6粒打死買下盤啦

想睇10-0

兩場都冰角冰撚到

Offside

女旁證熟悉穴位

快手對家入

阿no goal

嚇撚死

阿狗班人開始驚到亂標波

阿入未

擺明搏你唔敢買深盤

屌你老未 車仔唔撚刷角

除左識係網上攞存在感有乜撚用
垃圾賭仔係現實咪撚屌一條 同人講自己靠賭搵食啦

456已經唔夠
要嗌789

廢撚半3 全11 有冇手足支持

阿狗準備cup

準備到幾時

佢自己保持到不敗都偷笑
仲想入

下場

Readyyyyy

rb整多粒

阿狗準備輸

好廢

阿記刷角時間

阿記 我屌你老母

屌到入

我識既阿妓終於開工刷角

車又贏一粒收工

白禮捱住

入呀呀妓

阿積士

尻到陣

屌到廢撚半3 全11

車妓

車 刷未

好多c

6.5b gel

車狗永遠開讓和

屌， 咪撚刷啦仆街阿記

快D爆角 爆到灑飛撚死

車妓入多粒快

垃圾車真係好撚中意贏波輸盤

重心：
80分鐘買阿NG

聽日新浪
艾馬利命硬 補時絕殺 熱血足球雲加學不來

車阿成日玩豬盤

唔好爆死埋我啦

森多快入球

阿一樣 仲會和波

Jump

今日真係惡賭

廢撚-8 角， 集氣一齊叫

謝拉特隊比多球 差一球

小注阿妓 8.5b

屌你老母阿仙奴

Readyyyyyyyyy

阿積士主其他好似300倍？

16/12心水❤️
1. 閪維爾大波 2.5/3b ✖️
2. 烏德勒支盤 -0/0.5 1.99 ✅
3. 恩公 (德乙全心靈) ✅
4. 雷根 ✅
5. 達姆 ✅
6. Ajax-4 ✅

開始連中

清爐：

-4 c

2.5呀

2. 幾倍

角大黨全滅

臭閪阿仙奴 食撚屎啦

2.5

車阿食屎啦

雙紅會角大定細？

35倍

你有病

邊有可能 應該個位數倍數

阿記10c可以嗎

主 其他
2.50

35炸

有無咁難入

35都fat fat

車妓入波刷角

阿狗依家走黎刷c, 真係狗黎

In修仔we 7s

講35倍果D係唔識睇定點

我記得都冇2.5咁低
35好似係
都好撚fat

我妓

住烏救上盤巴打唔通?

真係喊左

刷爆貼飛撚

35係半場主其他

邊有可能有35 倍

阿ng
森多利亞fg

阿狗

有d隊打唔到歐聯都係討人喜歡

32

4.5 終於收蚊

屌， 阿記輸， 準備爆角

Yeahhhhhh修

輸埋

Rubbish arsenallllll

正 低撚死，輸撚埋

賤種阿

4.5大

2.5倍咩料

追3:3

垃圾阿 屌 爆無入球

阿狗輸得好

真心膠
冇留意呢場 略略望過一眼個盤
見到讓4就唔買

修仔d 傳中咁撚好j, 3 球都岩岩好到位

你老未

阿狗真係廢到

阿-3c

阿仙奴不敗

講得好岩
不過係比人絕殺 雲加學不來

睇到0咀

哥斯尼正宗黑腳 一復出就輸

查理柯士甸都好耐冇波入 一入就入阿記

冰角！！9.5s

阿-1c

底撚死 買左阿盤表示好開心

3-3都得

頂撚住個5.5細

屌你老母，橫掂都針左，阿狗輸撚埋波，實在太好喇

阿35倍反 cup

阿妓全隊老母比狗屌

D阿狗話咩 不敗 笑撚死人咩

屌 修仔10倍ng

leno都跳盡了

入多球啦 買多左注4.5/5

白禮頓加油

妓

唔跳咪唔使輸

過關 角球大細
3X4 星期日 12 修咸頓 (主) 對 阿仙奴 (客)
大 [8.5 個] @ 1.69
大 [9.5 個] @ 2.30
星期日 11 白禮頓 (主) 對 車路士 (客)
大 [6.5 個] @ 1.95
大 [7.5 個] @ 2.95
星期日 16 森多利亞 (主) 對 帕爾馬 (客)
細 [10.5 個] @ 1.85 $100

中撚哂風

白加油

好野 輸撚哂冇錢 馬會我睇你仲點贏我

車阿食屎狗

森多13.5小

兩場下盤 咩車阿全部都係垃圾

你敢買咩？

森多利亞入波

屌你老母..真係3:2

屌你咩阿狗. .爆埋我8.5S.
條撚樣係咁貼飛

垃圾車入未。。差你呀屌

雲加請回來

4.5/5 上呀屌你阿狗

不敗中結

無理由買細
7.5 8.5cashed

徳甲 冰角 冰入啦

屌

車+4

中！車仔角細收錢

屌 輸撚曬

阿角 bomb

安曼比多粒

車狗比多球求下

ajax 80

車-3c 有無可能

修仔頂埋佢，等阿狗呢D畜生波一分都拎唔到

阿積士大炒8:0
阿仙奴大炒幾比幾?

阿積士[-主其他]

成功擊殺1注

人地都有老母生

好撚正氣

買左就肥仔

No

9444 16-12-2018
23:07 角球大細 星期日 11 白禮頓 (主) 對 車路士 (客)
大 [4.5 個] @ 2.29

兩隊賤種幫莊家殺錢

巴打你真GEL定假GEL

笑左....

22場不敗？

連阿妓同阿積士比

車5c

4.5/5 上呀垃圾阿狗

真 2:2果陣 即刻入3:2波蛋

好賤，又binc

各項賽事23場不敗ready

拎*

森9c 完

兩個戴帽

森入未

傻尻黎

得番40蚊 唔洗賭

森多屌到你入

安曼3粒 入多粒比我派比巴打啦

我英超讓和2串1
不過阿狗補左4.5B

Lm me

垃圾阿狗咪撚拎到分，反正輸盤

阿妓好波 幫我介賭

利狗等即場主勝 玩埋訓

頭先賽前出2場下盤比人問洗唔洗驗腦

祝你羊錢

修仔頂撚住，1分都未撚比個垃圾拎

10 左

咁都買中妓輸波 抵針

夠薑開3:3比我中10倍波強

森多

角球大細 星期日 12 修咸頓 (主) 對 阿仙奴 (客)
細 [8.5 個] @ 1.69 $1000
入球大細 星期日 20 RB萊比錫 (主) 對 緬恩斯 (客)
細 [3.5/4 球] @ 1.75 $1000
過關
2X1
角球大細
入球大細
星期日 17 費倫天拿 (主) 對 安玻里 (客)
大 [10.5 個] @ 1.77
星期日 12 修咸頓 (主) 對 阿仙奴 (客)
細 [4/4.5 球] @ 1.65 $1000
角球大細 星期日 17 費倫天拿 (主) 對 安玻里 (客)
大 [10.5 個] @ 1.77 $1000
角球大細 星期日 19 尼姆 (主) 對 里爾 (客)
大 [9.5 個] @ 1.78 $1000

燈撚到仆街.. 轉投角細黨又輸.. 角大黨又輸

有冇臨時曼手足

呢句岩聽

費撚熱血反CUP

阿記比多角啦

仆街爆炸仔幫人解圍

安曼90分鐘反CUP

買撚左阿盤

講左阿妓讓太淺 個個以為個莊派錢走去買上盤

車阿上盤一齊收皮
痢獌識買了

森入一粒好唔好

阿記笑完到獌

-2c

曼

天拿反cup...

阿妓班垃圾

白禮都睇好

艾馬利d狗屎運終於用完
神調動 我調你老母咩
排鳩陣 半場換番正常既人就想上神台

修換領隊 半一盤都買阿

大家快集合

我見你係咁贏

阿仲未完

仆街車路士一個角球都無

有一個

屌那星之前柒狗最多係和姐....估唔到真係輸俾榜尾...咁撚收家下季自願降班算啦...
年年扮中游隊悶唔撚悶呀...人地曼城都吐氣揚眉啦...李斯特城攞埋冠軍你都係仲未到...成十年都好似仲未有資格攞冠軍,不如下年降打多啲假波揾錢啦...反正咁鐘意扮嘢打假波!

廢撚刷角開始， -7c, 快

入得未其實...

到叫，面恩頂撚住同9.5s

75分鐘第5c, 8.5s 咁都要輸， on9

屌佢啦，祝成隊斷腳添呀，幾十球落到底線都回傳

奧巴單刀唔入果下

森多0.5/1b派錢？

我都想知

廢阿